會否贊成繼續封小區、驗武肺?

贊成
唔贊成

小佢老味，係社區呀

幾時封關

小你老母臭閪姐姐表示好嬲，社區就社區啦，你有冇聽過小區大會堂啊？？

會否贊成繼續封小型社區、驗武漢肺炎?

繼續封曬d 小區佢啦 反正小區得支那先有封曬成個支那仲好

小你老母 小你老母
小你老母 小你老母
小你老母 小你老母
小你老母 小你老母

乜L嘢係屌區?

負皮比你啲用詞

呢個已經唔關用字事
係成個詞語係錯嘅

讚成
小區清零最重要

續個小區驗，好過一次封成個大區、影響冇甘大

小你老母臭化區

勞民傷財……

有咩用？
d人咪一樣流動緊

最好18區逐個驗，等班藍絲受下氣

好多野唔一定10成先值得做既
有8成都值得

唔係小區
係社區

驗左係咪唔會中
你封撚晒唔比人入 所有入黎的要驗撚晒冇事先比入

咁可能同你癲下 你大陸果班入嚟唔撚駛驗 咁驗黎托柒咩

好撚多五毛入咗嚟幫正苦洗地同洗腦

驗你老母個臭閪咩

小你老母個臭化

逐個區驗，玩死班市民最撚好，唔係點顯得政府施政無能，由反修例去到抗疫，一件失敗接一件，最緊要用3萬警打撚殘班藍絲。
支持政府！

驗你老母

小你老母，屌爆你屎眼

你究竟知唔知咩係小區？